汽車保險Sales 入

想聽下報價
23歲
甩左P兩年
無出過事
三保同全保都想聽下
可能會出Benz A仔 or Audi A3
唔該!
歡迎留TG 我add 你

無年份無cc邊個報到畀你[/s][/u][/i][/b]

13-14年啦
1500-2000cc

10

9

8

無知一問
如果未夠歲有ncb係咪就算岀到所謂高危車都好貴？

diu 乜野13-14年
1500-2000cc 你係咪未買過保險
A180 同 A45 都唔同啦
同埋打去保險公司即日都覆到報價啦

買過就唔會喺呢到問啦

要有車details啦
model、確實年份、cc
有冇ncb。如有有幾多

樓主我幫你啦

23碎
3年牌
冇NCB
Audi A3, 2013年, 1798cc
唔係高風險行業

打上去d agency到問下報價啦
星期一先打，收哂工

直接出泰加保
入晒資料有得睇幾錢左右